（集思廣益）如何可以感化黑警？

只有感化黑警
令佢地轉陣線
先係真。策略！
有棍有槍既都保政府
先係真。策略！
與其起班黑警底
不如諗下點先可以令佢地覺得
條例通過既話 對佢地都一樣有壞架咋？？